環球時報：如逃犯條例通過港方會盡快引渡馬借沴屍首返港接受審訊

2015年6月19日，馬惜珍的遺體由中華航空CI909航班運返香港。
返咗啦傻尻

佢條屍唔係搭馬航啊

sorry